幾時發動全民面罩 永久偽裝行動

到時通街都人臉識別

有道理

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

夏天真係不宜抗爭

好快就講句粗口都俾人扣分

好似watch_dogs 2咁潛入data center del自己profile

係 到時一定會set犯罪系數

冇玩過
點先潛到入去